你地公司Pantry有無咩正野提供

有frd啲pantry好似clubhouse咁正

有按摩椅

零食無限量供應

老闆的秘書會係Pantry幫我地無限按摩

你friend做cs?
Call台嘅文化係咁
佢地每日都面對唔同人打嚟，有好有壞，好嘅咪唔該前唔該後，衰嘅可以少少事都屌到你老母反肚
佢地需要有個地方紓壓

得飲品 汽水 維他奶朱奶個啲

得垃圾餅乾
垃圾雀巢即溶咖啡
垃圾茶包
冷熱水機
有時好彩會有杯麵

波檯，xbox

得d餅同杯麵
有張乒乓波枱唔知做乜野
整張波枱篤下波好過啦

水喉水同熱水

happy friday corner

水

Startup公司？

same. 除左水乜都冇

pantry得冷熱水, 紙巾同洗潔精, 仲有個雪櫃俾人雪飯盒, 完

之前翻過parttime 咩零食都有 仲有紅酒

大量即棄餐具

即磨咖啡

有飛機杯

避孕套

有食水

得茶同水機